有咩高汁熱血漫好睇？

自己睇過ok既：

slam dunk
王者天下
刃牙道
烙印戰士
hxh

其他無乜印象

睇過2次
無乜返睇意欲

有冇偏門野

動畫既話，棒球大聯盟。個名雖然好9，但幾年前睇過，記得幾熱血。

動畫得唔得？ 好行貨都要講，天元突破

其實cyber formula 都好熱血

青之蘆葦

衝鋒21 例牌

bookmark定今晚睇 ,寫評價

利申：中文2

鋼鍊FA 不得不推

鑽石王牌

排球少年

衝鋒21

英雄學園

真三一

鏢人

踢出我天地

排球

稻中兵團

懶熱血

睇親古谷實漫，都深感人性本惡

美食的俘虜

熱鬥小馬

Hxh好熱血咩

巨人

HXH 睇10次

no 但好睇

炎拳

舞動青春
直接睇動畫

最尾痴撚線 ...

Gto 吖
湘南都ok

爆漫

醫龍好熱血

植木的法則

Grand blue

孤高之人

我們的足球場

Hxh都算，烙印戰士係熱血漫？

聖石小子
我的英雄學園

美食 死神 妖尾 要遠離

航海王

閃電十一人第一季

拳願阿修羅

熱血 我英?

海賊王好難唔睇

妖精的尾巴

加旋 超多感動位

多啦A夢

真三一！

大劍
中世紀大姐姐除魔伏妖

JOJO 唔好嫌畫風
睇下睇下會覺得畫風先體現到呢隻嘅熱血

sor,禁錯負皮,呢套係 神作,由左手打到右手

衝鋒21 泥門打神龍寺

呢套動畫嘅神奇之處係會令完全唔識跑馬賭馬嘅我

對住個電視大嗌

上呀！上呀！

噬謊者

THREAD
作者：青イソク

王者天下

好難捱，斷斷續續睇，睇到第二部都好悶

第二好好睇 鬥智鬥力

其實可以由替身開始睇，不過相信之後都會自己睇返前面

衝鋒二十一

03版夠黑暗高汁啲

我反而最中意大jo 同二jo

疾風無敵銀堡壘

我都係
性格最正直同pure

二jo

One piece , 閃電11人 ，我的英雄學園

烙印咁絕望都熱血 ?

村枝賢一

足球小將

烙印虐主虐到仆街 仲要女主都比人強姦埋

一定係飆速宅男
睇過好多套熱血動畫都唔夠佢嚟
有啲位會熱血到好感動想喊

衝鋒21，天元突破

前者熱血得黎，轉折位好好睇
後者純粹嘅熱血，睇到尾一定唔會後悔

衝鋒21好睇啲

刃牙道唔係搞笑漫咩

咪就係
睇到最新都唔會有一絲感覺係主角可以反cup到個boss
睇到個人好黯然

王者天下6國圍秦嗰篇
睇到我個人熱哂 訓都訓唔著
嗰d先叫熱血吓嘩

魔偶馬戲團
死囚樂園
驅魔少年
最強不良傳說
軍雞
MAR魔法世界

我最鍾意二jo..次次去到最危急原來都係佢計劃之一..勁正.

可惜去到第3部變左個笑匠

算啦, 都交左棒比個仔 ....
誠太郎呢個角色同佢個替身都好成功....差唔多個個都識白金之星..

其實係 孫....

食戟
睇到火撚滾

銀魂
特級囚犯

粉俠傳

排球
花牌情緣
一弦定音

天元突破
熱血到爆

slam dunk

青之蘆葦

足球漫嚟 暫時OK

踢出我天地必睇，每次睇最尾果場比賽一定打冷震，由光頭隊長抽筋到恭介想開角球之後全場拍手，果種感動係無法言喻。

魔偶俾白金禁住黎打足咁多期同死咁多人都算熱血 ？

咁鋼鍊都死好多人 差唔多啫

新撰組鎮魂歌
想快啲睇到新見錦俾齋藤虐殺

哇頂以為樓主只係想講漫畫

無論故事, 節奏, 配音 最完美既熱血動畫, 我覺得暫時無動畫超越到佢, 美中不足既係太短實在係唔夠喉..